|日經| 拎到個男/女仔電話你哋會點開始?

個個都咁勁，你又點開始?

留名學野

你=
女女=

你：hi
女女：hello
你：喂 ❤️ 今晚扑野？🤔
女女：ok👌🏻😘

推

同學:功課例牌，同學之間八卦無聊野，熟d就興趣生活個d

同事:公司閑計，傾下興趣生活個d

做個朋友先，吹下水，就算對人有意思一黎就chur得太盡會令人反感 自己衡量下

個男用黎約我打機

連點問人拎電話都唔識 點算

網上好似好多片，參考下

留名想睇 我最近拎到唔識點溝通 求巴絲打救
利申：真絲打

又真係幾搞笑 前提佢都搭哂你糖

留你tg俾我，我同你練習

請問點問個女仔拎
講緊陌生情道係搭車一星期2次同一卡咁既見面次數咁

me too
想學野

直接同佢講hi你好, 可唔可以俾你電話我, 想同你做個朋友

有冇得pm我

Come on pm me

Youtube片有好多

呢個係其中一個

好似冇得PM
我宜家情況係拎左Contact (line)
每1, 2日有say hi問下佢放工未,食左飯 然後就唔知講咩好
佢外國人, 求指導有咩話題